有冇人一到秋風起 就特別討厭流動煙鏟

明明起身聞到爽波浸既秋風係人生一大樂事

D 流動煙鏟係都要一路行一路食

搞到好心情冇撚晒

自私到死

搞到字都打錯